是日辣殺早餐

大家早晨。。

正呀巴打

幾時可以係shitty撞到褲妹

有排都唔會 我quit 左shitty 了

點解牙

轉左u

褲褲幾時嚟搵我 我喺石塘咀

石塘咀邊度？想撞吉妹

銀行嗰條街

唔識路。。

褲返學搭地鐵？

SU蛆蟲早餐？

yes 呀

cym